[昆蟲大師]有冇人知呢隻咩黎?

甲蟲王者

臭屁蟲大隻好多呀嘛?

蟲

冇人知？

推屎蟲

金龜子

會係家居出現架咩

好似唔多似
定呢隻係幼蟲黎？

認真答你

唔知

認真？我呢隻係未大個個陣？
我隔一排就係屋企見到呢隻野

我琴日係屋企都見到

到底乜黎

屌你老母我屋企有甲蟲